名宿批評紅軍兩人：有他們就無法贏

曼聯名宿里奧費迪南表示，利物浦後防線的洛夫雲和摩蘭奴都不夠好。

「我覺得雲迪積克毫無疑問會改進利物浦的實力，他本來可以成為中堅核心，他和馬迪普會組成很好的中堅搭檔。」里奧費迪南對入球網說。

「我覺得洛夫雲不夠好，他在很長一段時間內，犯了很多錯。」

「摩蘭奴的防守也不夠好，看他助攻向前讓人高興，但是你想要他首先做好防守，在這方面他做得還不夠。」

「所以，你的4後衛中有這兩球員，你就會失敗。」

（來自 肆客足球）

死獌狗，猁狗內政關你9事

講波都唔撚比

洛夫雲派少陣膠已經當幫到好大忙

卡拉雲

全世界都知lovren廢啦
係得fsg唔知姐

猁狗連理性批抨都唔俾

認同，不過我地利記冇人都冇辦法

假猁

右閘廢事講
老虎 卡拉雲又係

摩蘭奴條友係好像右閘果2件 都用得下
但條友成日失位 好像失第2球咁......

CLYNE復出 左面又搵返米拿